有無人係自從歐聯場波先開始好憎沙拿？

本身都幾欣賞佢既覺得佢好勁，但自從歐聯場之後就好q憎佢，你老味一個普通踢波既受傷將佢無限放大，吹到球王咁，有佢係度場波就贏撚硬咁，特別係利迷/巴迷？係度狂屌拉莫斯，屌你踢波係咁既啦，咁錫身你唔去打高爾夫球，踢條撚波咩，埃及係咪有佢就拎到世界杯呀？依家呢？準備番屋企打fifa啦
利申：曼迷

你憎一個球員嘅原因竟然係based on傳媒同連登d人點講一個球員

你都係返鄉下啦

咁樣樣

獨立思考：0分

唔適合從事任何有管理成份嘅工種

你都係等消息啦

曼迷手足一向是其是,非其非

唔怪得比人話連登係child登

因為連登講就憎
唔怪得五毛咁好做

依定d中學生人地講咩佢就信
冇腦架

19000思考能力係咁上下，唔好怪佢

一日最衰班怨婦猁搞到佢咁神憎鬼厭

又話重賽，又話要告尻人，隊波屎古柏又賴人，真係未見過一個球員 d 球迷領隊咁撚柒煩

講得好

自從果場之後好想拉莫斯被人收山就真
利申：完全唔覺得拉莫斯係冇心

係呀係呀，一定係沙拿唔小心撓住人

埃及主帥：若沙拿沒傷 結果將不同

埃及於Ａ組次輪賽事以1:3不敵東道主俄羅斯，分組賽兩戰兩敗，晉級機會渺茫。教練古柏表示若前鋒穆罕默德沙拿於歐聯決賽沒受傷，這兩場比賽結果或會不同。

古柏賽後表示：「無人可以否認沙拿對球隊的重要性，我相信他的狀態很好，只是在歐聯決賽受傷之後，白白失去了予星期的訓練。最主要問題是，他大部份時間只能獨操，無法回到大隊集訓。」沙拿今仗於73分鐘搏得12碼後親自操刀破蛋，射入球隊今屆首球。

英格蘭前射手舒利亞指，沙拿受傷之後未有時間完全回復，未能發揮最佳水準，估計他只得6至7成狀態。

沙拿係咁屈，點解30分鐘都入唔到皇馬一球既

未見過一個球員咁撚大牌

關我咩事

自從歐聯開始鐘意沙拿

沙拿反諷拉莫斯打針論：他的說法很有趣

沙拿於歐聯決賽提早因傷退下火線，皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯強調自己非故意令對方受傷，更指對方理應可以「紮住踢」。對於拉莫斯的言論，沙拿明顯不滿，更指對方言論使他哭笑不得。
沙拿：歐聯傷出係我生涯最差時刻

拉莫斯早前指沙拿於歐聯決賽受傷後，只要接受注射治療便可「紮住踢」，以繼續為利物浦作賽。對於該皇馬中堅的言論，沙拿反擊道：「一個人先讓你哭，然後又逗你笑，他真的很好。或者他也知道我到底能否如期復出踢世界盃吧。他事後曾給我傳短訊，但我從沒對此說OK。」

沙拿早前表明於歐聯決賽傷出，是他職業生涯中最艱難的時候，不過他亦明言自己對於世界盃復出信心十足。（）

怨撚夠未死痢狗

何輝第一場講埃及個陣大概講過
一隊有實力既球隊
係唔應該因為一兩個球員缺陣
而搞到唔識踢波
依家埃及就證明到
冇左沙拿一樣可以踢番佢地既足球

其實講得好岩
雖然最後都係輸

牙朗帶住垃圾隊友都偷到一場
沙拿咁撚勁 上場屌打左俄羅斯未

有
使唔使鋪埋紅地毯等沙拿場場入波呀

我唔係講冇左沙拿搞到輸乜乜物物, 我都唔撚係利迷, 我只係覺得拉莫斯好撚仆街, 而佢都唔係第一次, 佢唔撚係粗暴防守一野屌落你度果D, 而係陰濕, 做埋D有機會整到人受傷既小動作, 當然我唔會知佢腦入面諗咩, 冇人知, 但係睇左拉莫斯踢咁耐波, 係咪特登都心裡有數